大家打飛機有咩痴線癖好

平時拎舊衫鋪上枕頭墊住瞓 啲料夠滑瞓得特別舒服
耐唔耐就拎嗰件衫包住打飛機 射到成件衫都係 用紙巾抹完之後 就墊返件衫聞住殘留既精味瞓覺

最癲試過買盒蒸魚飯返去食 去咗骨之後就拎少少魚連飯放入底橫 然後就打 跟住喺已經俾我捏成pat嘢既魚同飯上面見到大篤精

沒圖你吹到上月球都得

試過插你老母個屎眼再射落你對波度

知差唔多出就會停一停先再打

用魚飯打飛機咁痴線

夠滑

有無食返啲飯

試過叮熱蕉皮

你話拎魚鰾打飛機都有人信嘅

著女裝打

樓主急需女朋友

對住女人打

用冬青膏當ky咁用
涼浸浸又刺激嗰種感覺真係冇嘢形容到

聞住踢／打波仔對濕臭汗襪

攞女仔衫打都無咩野，你攞自己件衫黎打? 仲用埋魚飯? 痴撚線你已經係boss級變態

借女女個閪插入當飛機杯打

你一黎已經拋咗舊玉

要對住個海

用腳打

一黎就打大佬 點玩

自己攞腳幫自己？

幫條仔

你巴定絲

我都係

如果係巴嘅，幫埋我

太細會踩扁

你整痛過佢？

踩斷過佢

用紙巾包住條JJ打 好撚爽
2分鐘就出 有冇人試過

edging

一定要吞埋佢

白花油
滴龜頭

男男互打？

用念力打

依家損曬，搽咗啲凡士林又想打多次

冇咩事我都係出返去

延長享受

打到就射唔射， 上床訓教

屌住閪咁打

What the fuck

一定係學秋生哥

屌豬肉

我試過有一日忘記咗打，第二日即刻補返

有個FD 教我, 揾保鮮紙包住部IPAD, 射落去

same我仲會結合樓主嗰招，用堆被包住自己條撚同j

有人好鐘意聞女人d鞋

波鞋 高踭鞋 都岩

樓主太核突，唔會有

痴撚線秋生哥啲frd下次可以試下屌舊肥豬肉

咁樣好傷身

好傷身

係飛機杯入面加bb彈 凹凸感強啲刺激啲

如果夠膽既 去屋邨走廊執女人高踭鞋打飛機

下 唔係會痛既咩

唔小心入咗龜頭點算

好多痴線佬

射落moon道

對住一蚊上面果個英女皇打飛機

下次買盒滑蛋牛返去打 打完撈埋食

聽講係

唔係變態 係好撚核突 正常人都應該做唔出

戴套打

咁樣係練持久力喎

拉

呢度得你想睇圖

有d阿嬋都會著呢d鞋

名器 用大衣夾住
緊到痴線

講還講

呢位仁兄都癲

撚同J

用膠棒抽插尿道/

唔潤滑磨J/
自己幫自己含

xocat資深會員

輸精管會受太大壓力

搞到周圍香蕉漿好污糟同成陣味，
試過兩次冇再用過了

寫錯撚同廁紙

會仲多左同爽左

原本想分享但樓主太勁唔想獻醜

滴幾滴雙飛人落龜頭到

即係點

唔識咩叫打飛機？

留名等睇洗樓相

夾實屎忽打
試過用marker筆一路按磨前列腺一路打

鐘意男人襪

Tempo包實jer仔射，快捷又衛生

著長襪打

佢仲要留返撻精係度聞住黎訓，痴撚線

試過買啲女童裝同底褲
洗到乾乾淨淨香噴噴再聞住同包住打

對住私煙寫真打

攞靚女表妹對襪 一邊索一邊包住打飛機

識用一定係用爽身粉味

打飛機都咁癲，扑野唔知會點玩，塞魚飯落條女個閪到？

呢個好正常

諗一諗地鐵男個樣 再睇依個po啲留言 打冷震

我插你老母個屎眼同打飛機冇關係

有見地
最緊要硬身 一兩張夠晒

啲皮會越磨越薄

兩張夠穩陣，最好係射完張紙巾，仲有少少乾淨位抹埋jer仔周邊啲精漬，夠哂方便

屌豬肉算啦好嘛

咁唔係點 做愛既時候都要咁架啦 唔通1分鐘就完咩

好心你覆之前起下底先啦

咪濟呀，拉左好多，之前有個23 歲休班popo就係咁拉左

去五金舖買粗沙布包住打

原來文盲黎 答非所問
人地問緊打飛機 你又走出黎講插屎眼
字都唔識字
淨係識老母前老母後笑撚死人

牙膏

無機會知

識用用白花油。。

我插你老母個屎眼同打飛機冇關係仲唔明？

用筷子屌個馬眼，射果陣d精將成隻筷子推出黎

你用口幫我打

原來真係唔識字係度聲大大

插你老母個屎眼唔需要識字何況係你老母冇教你過你你唔識字冇人會怪你

同你比我好正常

因為我訓上格床，慣咗打完啲紙市塞係枕頭下面過幾日先拎去掉

真係有效，但覺得自己係變態佬

你個孤兒仔唔好係度日日提老母啦
自己無老母就搞人老母
你老母生左你個智障仔已經夠慘架啦

metoo 係咪真係會傷身？

起咗都唔明
佢做乜

搞到伯母真係唔好意思呀裙腳仔點都好啦我係都要插伯母屎眼再射啲精落你個敗家仔個頭度架啦

𠱸用手掂條J，用意志力去控制皮膚同皮下神經去局部收緊啲皮膚，再隔空令佢自己劣自己，而射唔係真係射，係冥想射，即係有射嗰個反應同幅度，但係係冇嘢射出嚟

果然夠變態。

會唔會搵野插自己？

對住欣宜打

1) 着泳褲打 J
2) 瞓起床上，雙腳夾住枕頭，一路扯恆雙腳，一路輕力揸自己 lin lin、打 J

鍾意睇女性自慰片自慰

鍾意聽住男人呻吟聲打

蛋白魚腐

咁都有得嘈 兒登仔

搵條女打

一定要用強生嬰兒果隻

用騾仔閪黎打飛機

精肉餅!!

射嗰陣忍一忍再撳下會陰位置會爆發力up

你家姐一定係超靚白滑女神先會咁做

除左屎眼同老母 仲識d咩

人型蜈蚣2個停車場管理員

會唔會吊埋頸？

正

大把人咁做

相呢屌你

樓主急需精神科治療

你拍片我打賞你

壓床打j
射落底褲到等佢自然乾

識屌你屎眼

你地平時點打平時都係咁打
方便唔駛抹

拎牙妹條底打

屌到啲魚肉起晒膠 一定好彈牙

細個試過射精個陣射一至兩下就忍住唔射
之後條野會keep住硬同未入聖人mode
之後再用出左個d精當潤滑油再打

講真咁打係好撚爽 但唔好處就係10次有9次之後個日尿道會好撚痛 要係咁飲水屙尿先冇咁痛

巴打會唔會幻想自己係AV條女 唔知點解我好鍾意咁樣代入 睇下有無同好

平時一係包住碌J
一係就射嗰陣衝去浴缸瘋狂射, 射完用花灑沖返都好方便

有無咩聖誕題材嘅AV
想今晚睇

有時嫌做愛太麻煩
就同女朋友大車摸住女朋友個波出就算

跑住步打

PM我，幫到你

Pmed

有無試過衝唔切

會呀

打之前睇一次呢堆圖

係

射落紙巾 會慣例聞一下啲精

有無示意圖
想像唔到

師兄係拜登

btk

無, 通常劣到就嚟要出嗰陣就停一停
然後拎住部notebook行入廁所, 再劣再射

係但唔知點解要咁做

你係咪gay?

其實正

即係點？

同男優一齊射

呢個聽講係訓練持久度嘅方法

你係？

即係用野夾實個飛機杯
令到佢緊d
以前聽過人用橡根綁實

遲早不舉

中學讀bio,寫落個透明膠兜，雪到第日返學，上bio堂時用顯微鏡睇

你老母咪飛機杯囉

試過一路扯住一路打飛機

之前都係咁
但係發覺咁樣做耐左之後
好容易會係想射嗰陣
劣極都射唔出
反而越劣越軟
就算射得出都冇咗射精嗰種快感
試過最撚耐個半鐘都出唔到
而家冇再咁樣做
想射嗰陣就由佢射
就正常返 同埋舒服好多

對住鏡打

rip

樓主呢樣野啱你

用白花、最勁果隻曼壽雷頓運動摩擦膏打

識打一定用泡泡紙打

師傅
會試下你個方法 橡筋試過唔太得

臭既

諗極都唔明，鞋又硬又臭，有咩好打

其實係我頭先打J衝力太大射咗篤精上月球
月球温度低所以化咗水

有d人覺得女人味好好聞

倒吊

女人有味既咩

試過連續幾日咁做，係好爽，但其實對身體唔好。上網聽過個醫生講話長期忍住唔出，會令前列腺鈣化。不過如果只係普通控射，即係最後點都會出，而唔好忍住幾日唔出，咁就冇問題。

有人覺得靚女既臭腳好誘惑

越聞就越硬

試過玩遊戲贏左盒花之戀返黎，食唔曬拎左舊當飛機杯咁用。

我以前都係咁
好似係爽啲
不過依家都係用返傳統捋J
好似咁先會練到條野再粗啲

女裝子is ok

戀物嘅野好難解釋
中意用鞋襪之類已經算common

襯冇人知狂睇肥婆AV

練緊這招
扑嘢神技

鈣化左會點？

專登去學瑜伽，為咗自含唔洗靠人

痾尿會痛，等好耐先痾到，甚至痾唔到，血精

比條link你睇

rly? 原來我並不是孤獨的，但係好多男人有咁多手毛腳毛，會打得落咩

厚黑絲can fix

用手打

綁實哂全身，戴口塞、頭套，震蛋塞入屎眼。

用呢個刺激乳頭

用呢個震條丁，震到射
乳頭、龜頭、屎眼 三重攻擊

阿賴耶識

打得出？你都幾技術

用白花油

一路睇"習近平談治國理政"一路打飛機

去機場？

gay test

講乜撚野
識唔識中文

一陣執到個阿嬸既。。。。